(1q題) 知唔知春夏秋冬咩季節最鍾意讀書

保證高質

李斯

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為春夏秋冬跟本唔會鐘意讀書 啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

冬 因為冬從下草

春

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為季節鍾意讀書啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

夏

秋

慢左

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為春夏秋冬鐘意讀書唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

冬

秒左 四揀一實有個中

答案係冬天

正所謂冷雨夜我不想歸家
而冷就代表冬天
所以答案係冬天

輕鬆 多謝大家！

春, 因為蠢, 書蟲

答案係冬！！！

因為咩季節都好 都係冇學生鍾意讀書
唔鍾意讀書佢地就會講 Don’t wanna study

Don’t = 冬

所以答案係冬

輕鬆！！！！！謝謝大家！！！！！

樓主高質

10/10

好撚好笑

啱啱好一打 自己去攞

歸家一定鐘意讀書？

柒咗咪quote睇#16

你傻既..我不知幾鐘意讀書 重作啦

草關讀書咩事

廢到笑

樓主已經回哂塘

已經冇左李斯果個睇完會覺得好笑之餘又想屌老母既感覺

呢個超越唔到李斯,重作

低質

創意8/10

都唔差

俾啲輕鬆小品你

多謝支持

btw皮已正，努力追返李斯啦

正過你就斬我
個答案廢到開估左都留意唔到

好鐘意你答案喎

屌你老母無撚睇名就入咗嚟

以前啲書係草做
草紙

我覺得冬蟲夏草合理啲

負皮果三個係咪就係陳國邦李斯同埋樓主

樓主嘅答案平庸左

你條仔低質左

錯啦 我bb其實捉緊一盤好大嘅棋
佢正構思緊一個將會癲覆創意台嘅1q題
而家呢啲只不過係暴風雨前嘅海浪仔

係我啲粉絲